點樣為之quality time?

兩個人一齊, 要點過先為止有質素?

我覺得人人定義唔同
例如如果雙方都覺得只要兩個人一齊係同一個空間就夠
咁佢地見面嗰時各自玩電話都可以係quality time

例如係家長同小朋友, 可能要經過一啲一齊參與嘅活動
有多啲交流先係quality time

情侶間又會係點?

蝦乾笨拙地幫蝦佳沖涼 = quality time

同喜歡的人做喜歡的事

做喜歡的事=?

唔係笨拙，
係虐待

同自己鐘意嘅人喺埋一齊 放低電話
靜靜咁攬住坐低 飲杯咖啡又好 攬住傾偈又好
間唔時對望下 啲time就已經好有quality

學燕你話齋人人唔同
同到喜歡既人一齊
做好多嘢都係quality time
但係淡咗厭咗既話
做好多嘢都會覺得係waste time
佢哋為咗拎番啲quality time
會做錯事/出軌
所以睇嗰個係咪Mr.right
再延展嘅話 大家係咪都有共同/不同目標
互相扶持 欣賞 認同

真

同你分手之後

同有quality嘅人一齊既時間， 自然就係quality time

充分享受當時

每個人都唔同既 佢覺得開心既時間咪就係quality time

食親都高檔好西，成日去文化氣色嘅地方影相，談吐一句說話至少包含一半英文單字
我Prefer toight食italian restaurant, 好唔好？

tonight
你漏咗個n

唔個人唔同。

但各有各玩手機唔係我認為嘅quality time，約會食飯最好唔好玩手機。喺屋企好多粒鐘就可以睇下電視玩下手機，但我只覺得咁係大家嘅personal time

我Typing too fast , some time 會有少少 mistake

呢個要睇人同時間喎
有啲人可能覺得要身體接觸先叫，
有啲人可能覺得要一齊共同經驗一啲事先叫，
有啲人可能覺得要一齊hea，對方係身邊已經足夠。

你呢？

其實開po想知其他人係點

好簡單
會唔記得左星期一要返工

我會話深刻嘅經歷，
例如：大家一齊去旅行、去主題公園、大家去郊外露營等等
事後係會記得大家嘅進步及點滴。

咁你呢？你覺得你嘅quality time係咩？